牙朗：命令國家隊 巴塞必須out！

於是高美斯 同 semedo都無入選

果然隊長係有特權

球王果然霸氣

個笑話都幾好笑